誠徵 臨時女演員 3 位 (酬）（今週六）

5月12日 今星期六
地點 澳門MGM貴賓廳
活動 飯局
時間 2點食到4點走得，唔需要講D 乜
酬金 包來回船票 + 現金 1000 港元
要求 靚女
衣着 正式密實不暴露

冇伏，非色情，公司活動，訂多左位搵人食野
過程中有咩問題可以即刻走
當日澳門有公司車接送來回碼頭及MGM

有意先tg 非誠勿擾
唔該預send 自己個人近照
本公司聲明只作是次活動之用

tg checkmate118730

推

On9 訂多左位 仲要貼多1000請人食飯
都幾難令人相信係普通飯局

speed dating無女呀？

已聯絡 詳細tg傾

sorry 唔係

我請artist 去要5000+
你咪唔好信
冇逼你信

食4000咁多

我做

新招呃絲打相
等睇中伏流出

Ladyboy ok?